尋找N年前翡翠台電影（星期日影院）

好似係日本電影 (係港產片都有可能)
主題同黑社會、幫會爭鬥有關
最深刻係結局
準備結婚
之後男主被圍攻
幾十人揸棍棒群毆佢
頭破血流
最尾新娘子着住婚紗灑骨灰落海

無間道

咪玩la師兄
無間道我都熟
邊有婚紗呢

鳩估
天若有情？

東京熱

新宿事件？